有冇人做過cityu student ambassador?

Interview要注意D咩

有

會問你識唔識交配同配種

Interview 有咩注意？

啫係open day企喺啲booth前面果啲？

唔係呀，係public event 代表學校果D